今日特別多淡友，大家要留神

係特別今日先開始突然爆呢類post，開始狂唱淡又否定大家之前做既野。
見一隻block一隻，大家一早已經有心理準備長期抗爭，完全唔需要理對家啲淡友影響。

你地都淡咗好耐喎, 諗住strong hold到下年?

其實淡友幾時賺到錢？
你1歲淡到去100歲 入棺材？